#Корзина
# Оформление заказа с самовывозом неавторизованного юридического лица через поиск товара и добавление его в корзину
#Smoke

Cart06

Оформление заказа с самовывозом неавторизованного юридического лица через поиск товара и добавление его в корзину

* Тестовые данные:
  
  Предусловие:
1. Открыта главная страница прода [https://stroyrem-nn.ru/](https://stroyrem-nn.ru/) или теста [https://test2.stroyrem-nn.ru/](https://test2.stroyrem-nn.ru/)
* Шаги:
1. В поле "Поиск" ввести "Шуруп" и нажать "Найти"

2. Нажать кнопку "В корзину" на одном из шурупов

3. Перейти в корзину, нажав на иконку

4. На страницы Корзины нажать "Перейти к оформлению"

5. Выбрать вкладку "Юридическое лицо"

6. Заполнить поля валидными данными и нажать "Продолжить"

7. Заполнить оставшиеся поля и снова нажать "Продолжить"

8. В открывшемся окне выбрать вкладку "Самовывоз"

9. Отметить чекбокс "Согласен на обработку персональных данных"

10. Нажать кнопку "Оформить заказ"

* Ожидаемый результат:
  Появляется модальное окно успеха, что заказ оформлен и данные заказа. На почту приходит письмо со всеми подробностями и ссылкой для оплаты

Автор: Татьяна Жукаускене

Отчет о тестировании

Тестовый сервер

| Дата       | Время | Версия браузера Десктоп              | Результат/Баг в Трелло Десктоп | Версия браузера и ОС Тач         | Результат/Баг в Трелло Тач | Дата релиза | QA      |
| ---------- | ----- | --------| -----------| ------| -------| ----------- | ------- |
| 2023-09-22 | 14:55 | Chrome 117.0.5938.89 Firefox 117.0.1 | BLOCKED| Chrome 117.0.5938.60, Android 10 | BLOCKED| 17.09.2023  | Татьяна |
|2023-09-28|12:45|Chrome 117.0.5938.132 Firefox 118.0|PASS|Chrome 117.0.5938.60, Android 10|PASS|17.09.2023|Татьяна|

Продовый сервер

| Дата       | Время | Версия браузера Десктоп              | Результат/Баг в Трелло Десктоп     | Версия браузера и ОС Тач         | Результат/Баг в Трелло Тач         | Дата релиза | QA      |
| ---------- | ----- | --------| -----------| ------| -------| ----------- | ------- |
| 2023-09-22 | 14:56 | Chrome 117.0.5938.89 Firefox 117.0.1 | FAIL https://trello.com/c/0VssmyaG | Chrome 117.0.5938.60, Android 10 | FAIL https://trello.com/c/0VssmyaG | 17.09.2023  | Татьяна |
|2023-10-01 | 09:17| Chrome  116.0.5845.190  | FAIL https://trello.com/c/0VssmyaG |   MIUI 14.0.2 Chrome | FAIL https://trello.com/c/0VssmyaG | 01.10.2023  | Алёна |
|            |       |                                      |                                    |                                  |                                    |             |         |
